[GME]要講真心話

正評: 有叫過人SH，但自己走先(走咗部份都計)
負評: 有叫人SH，自己亦都未走

你試下上番200 9成連仔仆住走

我會繼續sh，為正義而戰！